HOOFDSTUK X Op een ochtend, ongeveer tien dagen na het overlijden van mevrouw Churchill, was Emma riep beneden naar meneer Weston, die "geen vijf minuten kon blijven, en wilde vooral met haar praten.
